烏克蘭開鋪，想集資入地鋪發大黎搞。

小弟係烏克蘭住左2年幾

開左個亭仔做真日本口味食品。

想比烏克蘭人食真正日本味道。

因為各種原因，資金缺乏，無錢升級，
個亭得120呎，放滿架生，3個人，想放多個爐頭都無位，有位都唔夠電，遲下想入地鋪或food court .

所以希望搞過集資計劃，籌一舊錢，去租鋪裝修買架生，請多幾個人，發大小小黎做。

長遠黎講係有得做，有得諗，大把菜式可以加。
而家亭仔收支接近平衡。

如果搞得起，發到圍，股東們係有無限可能。
小則旅行溝女居留娶老婆
大則搞個香港文化村

初版計劃書係度，有咩想知可以問，我會盡量補充。

雖然大家三唔識七好似好撚伏
但希望大家平心靜氣睇下我之前d post
我只係想助人助己，一齊開心簡單過生活。
唔洗日日擔驚受怕。

扮日本人賣偽日本食物學人話攪香港村？

賺夠喇

想大家一齊賺

回報率幾多
咁多錢轉到你acct比人話洗黑錢block咗點算
點樣保證你唔會走數

利申冇睇PDF

等睇水魚

收支接近平衡

樓主你算九數返香港做返你既基層啦

咁都想拖連登仔落水

香港撈得掂唔會比你呃

香港撈唔掂你去外國又會撈得掂？

算鳩數把啦

無錢又學人咁大諗頭＝＝

借銀行^^

香港人去烏克蘭開日本餐廳

好去唔去 去個同越南差唔多貧窮（2000 gdp per capita)的國家想開一間賣日本嘢的公司，要由日本運食物去賣給d沒錢的人，仲想要集40萬。。

開得4個月就想擴張
開個亭都未做到收支平衡
擴完唔等於會多生意
要擴張就自己儲夠盈利先
乜都冇就叫人比錢

跟1蚊

大哥，如果你真係賣嘢，你開間賣假日本figure的公司仲好搵，去過的都知ukraine同大陸差唔多，有好多外國fake嘢

樓主可能係推車仔賣偽關東煮個D

日日同鬼佬講1234 kimochi

坦白講，除非真係對烏克蘭情有獨鍾，香港人移民投資都有其他更好嘅選擇

鬼佬識淘寶

想投資50萬先，點比你

你都on9

我去過間在kiev的動漫店，間店賣d translate過的漫畫同大陸做的fake周邊，都好多人

樓主已經開過幾個昆水post

之前扯皮條

今次brain 渣

on99

咁睇左先

呢邊22厘息

呢邊連登仔總有一個半個送錢比你使

香港d日本餐廳都唔係全部日本人開
如果可以我都想開港式茶餐廳
但好多材料都無，自己又唔熟。

仲夠膽死話搞個香港村
知唔知醜呀佢？
借依個名堂係度cap水
做扯皮條都好過發國難財呀

咁有無香港人去過越南做生意，窮人都有食好野既需要嫁，窮就食一世麵包好慘嫁

弱智

唔熟你有乜資格去外國做？

本身你口中日本野你咪又係買即食野加熱呃鬼佬？

香港借左匯過去

擴張左生意多唔多真係唔敢講
起碼有水有電做到多d好菜式，我可以保證。

樓主養自己都成問題

學人話發大黎搞？

弱智

多謝支持，賺到分返個飯團比你，多謝🙏

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

影d相比大家睇下？

其實樓主樣差但係又要溝到女
唔係應該更加大嘅motivation令連登仔去烏克蘭咩

樓主點解唔搵當地人夾錢呢？

基本都要拍個影片先啦,ppt是人都會做

唔放圖都唔記得樓主
食好多烏克蘭妹

你有無fact check佢去仁k定溝女先？

你認為真係賺夠大家一齊賺？

痴尻線

影張合照就係 = 食左？🙈

做多菜式生意又冇加
只會加大成本蝕錢
想擴張至少要而家有盈利先
慢慢儲夠再黎

咁撚多合照 起碼食到一兩條喇

樓主不如正正經經export啲烏克蘭妹嚟香港
做第二啲生意啦

咪笑樓豬啦, 佢好過呢個post樓豬啦, 起碼有用5分鐘整份成廿頁嘅proposal, 水人方面都算有誠意, G持

樓主應該生活都成問題先上來昆連登仔

點解咁痴線既

小檔口都未收支平衡
你憑咩有信心發大來搞有錢賺？
小做小蝕，大做大蝕？

武肺全球飲食業都唔掂

樓主生意天才做得掂仲要益連登仔

應該搵想屈錢個差佬加入
咁就以後冇問題

佢之前開過扯皮條post

好鐘意呢種香港人

問題是我去kiev都見到n咁多間sushi店, puzata hata也平+好食.

你搵d烏妹搞裸聊啦咁想想人過水

口裡建立香港村

實際賣偽日本加熱速食

inflation

不如做放數好過

咁已經證明咗當地嘅risk啦
仲夠膽死叫人夾錢 過幾年又打杖就炸撚咗問舖

連登水魚多 祝你搵到

我如果肯賣假野，肯呃呃偏偏，洗9集資咩。

請唔請人

做返扯皮條腳踏實地啦你

你都好出名喇喎 仲嚟？

咁你都知道問題所在,仲唔去做?

kiev的suhsi店99%都是假的,間在central market 的miniso都在扮日本公司,間間都係扮日本公司,沒間真的

唱仁K扮溝到女

又話生意發大黎搞

鬼王 + brain 渣🙈🙈🙈

不如巴打影下自己個環境比大家睇下先啦
你咁攪同之前六道仙人攪個netflix av冇分別

去緊搵鋪頭借廚房扮自己生意🙈

出個post up 兩句，就想收80萬⋯真係幫唔落

匯完比你想追都無得追

3年後先有息收⋯ 我買匯豐搏佢3年後升返去60好過

佢份野連圖都冇 , 大佬要扔錢連間鋪咩樣都唔知

大家看下啦,city centre租個在地鐵旁有1400 ft 店舖單位都只要30k hkd一個月,我真係唔知一間賣日本食品的店點樣用到800k

仙人都話有個portal比大家FF下
巴打連實影圖都冇，大家都好比面你
起碼到呢家都未有人打攪伯母

人地kickstarter都要拍片+圖+planning啦,連基本的資料都沒便想要800k,真係搵鬼信

養三個人窮撚地區賣偽日式食物收支平衡？

武肺經濟下吹水有個普

份proposal 咁撚劣, 攞去銀行都冇人睇,擺上連登搵水魚, 要做都做好啲

樓主死返去做龜公啦

連吹點用個800k,用來做什麼都吹唔到,真係唔掂

2/10,1pt 給笑話,1pt 給 ppt

其實你追擊左我2年有多，個個post都9吊，係我靚仔過你，定比過帽你帶？定係你係atv個青頭傻仔？成世人得呢條7頭無啦啦成日搞9我，係咪你黎？

點解唔問銀行借

有無鋪頭D 相睇下

賺夠想比大家賺下

樓主其實應該走投無路先咁大撚頭咁大啖咬

咁既經濟當地人都撈唔掂

佢條弱智呃人發大來攪

佢正正經經乞錢應該反而有幾十蚊

呢個post咁多巴打對你有質疑

你正正經經回覆好過啦

我最撚睇唔起人做龜公

咁幾百萬人，總有人想去烏克蘭既。
起碼有我一個先。

50萬咁多，留d比其他巴打賺下好喎

乞錢都沒咁多,你太看得起烏克蘭人工,人地1個月平均人工先得1.5k

咁樓主收入應該少過大陸六億人

你有冇發現你個IDEA ON9到震
香港人開日本餐廳同日本人開日本餐廳
你有咩競爭力可言

點解要集資俾你

To 樓主：

香港做個普通人都做唔撚掂

無樣無學歷無家底

逃避現實去外國以為會有出路會比你發達？

算鳩數把啦你

死返香港做痰仔呀姐啦

香港做保安人工都高過人地95%人口的收入

上面有人問你你話唔熟香港地道野食所以唔搞
心諗你條撚樣真係唔好俾日本人睇到實屌到你仆街冚家剷
你去過日本食SUSHI就知個味同香港勁大出入
人地做學徒起碼講緊學十年以上先敢開店做生意
你就得個半桶水都唔知有冇就想搞日本餐廳
仲要個地區競爭力大你根本爭唔到
叫人做水魚投資俾你仲衰過倒錢落海

收唔收支付寶

我以為有4k一個月

3000usd per capita 一年，計埋tax差唔多啦

支持樓主追夢, 但個propasal唔係幾吸引到我 樓主知唔知烏克蘭最搵錢係邊範?

1. 假設一條友80萬 係香港自己攪生意都得啦 人圴消費高過烏克蘭多多聲 洗鬼去烏克蘭到攪
2. 投資80萬不如用黎買股票收息 回報率仲高過你間食店
3. 你所謂投資38萬佔50.4股份 人地總數投資80萬先佔49.6
4. 用人地80萬去開新鋪 根據股份有錢賺就要分一半 蝕錢就人地蝕 話事權又係你到 真係痴撚線
5. 你而家間鋪話自己投資左38萬 真係痴撚線 我就真係唔撚信 120 呎 你買咩架生會用到咁多 鋪相又冇 inventory list 又冇 燈油火蠟成本又冇

總結 搵水魚

樓主應該輸到買機票返香港既錢都無

抵撚死

亂世真係多搵人錢既機會

集資比我去蘇格蘭種水果好過啦

曱甴真係冇個好樣

過左黎2年幾，無糧單，銀行唔制

日式料理
香港文化村

大把社團做緊啦，搞人條水，命都無。

想入錢
幾號電話? whatsapp 傾?

Uber好似都未賺錢
個個初創都必賺，
我就唔洗上連燈比人吊著叫集資啦

信心就黎至客人，個個都讚，有興趣可以上google map or fb page , octi.kyiv

有無野食相

有興趣，送唔送烏克蘭妹?

咁撚有本事咪扔上start up搞囉
擺明睇唔起連燈仔覺得呢到易搵水魚d

比多d proof 如果無好難令人信
Stat 都比下 得幾張圖難集資

睇咗你既"計劃書"
認真
不如攪連登烏克蘭溝女團仲好

好少姐

咁上黎搵水魚係安全好多

係好多烏克蘭式卷物店，日本料理就真係無啦乙

債仔有槍有刀又重我一倍，條命又爛。
你有信心可以做地下放數，合法就難d啦。

請股東，落手做野請烏克蘭平過請外國人。

我出名咩呢請問？

拉

咁咪價值觀唔同囉，唔賣假野同賣假野，無得拗

屌你老母斜視嘅喂

我舖頭ig : octi.kyiv
Fb page 同名

你賣日本野 點樣搞到個香港村出黎呢借問聲？

Google map : octi
Octi
МАФ Octi, Yuriia Illienka St, 5, Kyiv, 02000
068 308 8458

呢間係我個亭，因為太細，同無自來水，所以想入鋪，而家集資係入新舖，錢唔會用係個亭到。

你個計劃書全部都係吹水野
無帳目？80萬點計出來？選址？巿場研究？
唔係以為連登多水魚到靠幾張ppt就得嗎？

連登最多係咩

毒撚

不如 搞個 烏克蘭 相睇團

引入東歐妹 仲有得諗

六道仙人 feel
話說個AV網依家點

on9 自己無錢又係度搵水魚

Predslavynska St，我之前住隔一條街
Velyka Vasylkivska St
希望你去下觀光先，
果區真係亭仔都做唔掂。仲要係站後面
部前都有大巴站
3皮野我就寧願返golden gate租地牢都仲有d希望

最低工資49xx uah
麥當勞65uah 個鐘，大概22蚊hkd

唔好意思，日本大使館員工個個星期有幫襯，多謝我帶比佢地熟悉既味度，同讚我出品口味正宗。
我主力亦唔係做握壽司，同類型菜式只此一家。

唔啦，一陣過2毛比我咪水洗都唔清

Link ?

合法最揾錢係做it
開酒吧

農業，天然氣，稀土，搞超市都係揾大錢，不過無份玩

搵想屈你個差佬合作

梳 搞錯左 沒事了

黃色字到我想講香港x
個有國安法，唯有寫文化村

我開日本料理，如果大家賺到錢多左香港人聚居，
唔通我地叫日本街？新東京？
咁香港人聚居既地方叫香港 國際？

Pdf到有

周街都係，自己揀

就係無本事，先黎連登姐。

笑了, 要人課金畀你屌烏閪

其實寫左係初稿，有興趣可以tg 我
成個亭係度無得呃人

2年前就搞緊啦，咪又係比毒撚笑我。
宅男講就兇狠，skyscanner 都未上就縮沙啦

連你都水唔到，仲邊有水魚喎

無咁既事

800k 咁多

好心樓主自己照下塊鏡先出黎講野啦 廢青都有用過你個撚頭

你有興趣咪send比你囉，你一開聲就水魚水魚比你睇都無用啦

2年前就搞帶玩帶浦帶觀光啦

真毒撚係唔會去旅行
更加唔會溝女

其實只要樓主影返幾張喺嗰度煮嘢食同埋有日本客正評嘅相，咁就無人質疑你㗎啦

你要屈我扯皮條屈到幾時姐？屈9足2年，煩唔撚煩。

騙案

佢幫你收到數，但條數唔會返你到

我屌左2年嫁啦，唔洗你課金都吊緊。

咁你駛撚上嚟咩

唔夠錢咪食軟飯囉

同意
樓主，我有興趣

有無鋪頭詳細地址、三年Cashflow、Balance sheet 睇睇？
同埋預期IRR 幾多？
公司5 year expansion plan?

最後會唔會請烏克蘭妹staff? minority shareholder 有無決定權？話晒東莞都叫做有得花街揀囡，見你以前都做開......可否俾多兩張相睇睇 j 住先？

烏克蘭都有六道仙人

搵唔到食咩

照計帶團 都有得搵食

我本來想籌40既，有巴打話資金要預1年營運資金，有資金唔代表要一炮洗晒。

鋪租，裝修應該係最大支出，架生就睇餸食飯，有平有貴，但抽風，冷氣無得慳，呢2點柒左一次。

烏克蘭
窮到仆街

除咗去旅行玩
烏克蘭無論語言體制環境都唔適合香港人
好伏

我喺西歐做嘢
烏克蘭會歸類為大陸咁

他800k點用,會用來做什麼都answer唔q到,算吧啦.

你在香港800k都開到間餐廳,你去烏克蘭根本沒可能用咁多錢,一看都知是fake啦,連video都沒,人地kickstarter都要拍個video show下product先啦

咁希望你地咪再質疑啦，唔該。

大佬，帶浦還帶浦，餐廳還餐廳，2件事黎。
仲有真係打死都唔做扯皮條，唔好拎東莞比得嘛？相上一層post 左，無3年cashflow 開左4個月姐，地址google map secah octi kyiv

唔接毒撚，唔接大陸人，唔接心術不正客人。
然後無幾多剩，有既都黎左，然後太唔穩定，自己又玩夠學人定性，轉行做飲食一樣有成功感。

點解唔係開茶餐廳

唔識搞生意冇錢冇心機做就算數

日本食物好似整到狗屎咁都好多人食
例會爭鮮

屌你份 proposal
搞咁耐我連你賣乜都唔知
衰撚過中學搞年宵

大把蓮登仔係海外都開緊鋪
面對嘅問題比你仲大
我都想籌吓錢開拓加拿大大鋪頭
民主社會 有保障
財主 TG傾

我都唔明點解咁鐘意有片？有片就唔呃人？香港80萬開餐廳？
我目標係40萬，80萬係預大d左，鋪租5萬6個月就30萬，一年就60萬，有巴打叫我預1年營運資金，所以先話籌80萬，咁當然如果租5皮野一個月死撚硬，我on9街邊亭都6000租，入food court 萬5起跳，然後裝修預15到20萬，請人5000蚊個月，呢邊3個人都頂唔到香港茶記哥仔。架生慳得就慳，企身急凍櫃平極都過萬，你估買個家用3千蚊雪櫃可以開鋪？
不如倒返轉，你教下我80萬香港開鋪，我返香港賣拉麵啦。多謝指教下。

香港食材根本揾都揾唔到。

午餐肉已經要講彩數
火腿得美國貨
新鮮粉麵類無人做
得乾麵，米粉之類。
魚，海鮮都無。
雞又賣唔起價。
佢地對香港飲食文化認知太少。

唔係無希望既，不過我真係唔識做港式食品
連燈咁多神人，我都希望你地黎開茶餐廳
有咩需要幫手，隨時揾我。

各有各做，各有各籌。
真係要鬥慘鬥大鍋先得咩？
當然我都希望所有海外港人順順利利

諗起仙人

Sorry ，有讀寫障礙，盡咗力

我呃你就一世無女，爛j又唔死。

如果呃人呃到我咁，都真係幾撚失敗。

呃人果d，包裝好好既，又立頭又西裝又拍片。
點會好似我咁on9整PowerPoint

On9

比800k唔係問題 最多咪買少架Tesla

想集資既話第一件事係將自己目前狀況透明化
問題係除左上面巴打提過既野
仲有基本店面狀況都唔知 要比人屌多幾句先肯放少少野
點比到人信心擺錢落你度

比多d基輔info比大家
1. 基輔舖租情況

2. 居民平均月薪

3. 基輔食物價格水平

你地自己諗下樓主壇野仲搞唔搞得掂

呢個鋪位極品位黎，但可能要走通風喉上天台，我係呢個位出入超過500次，有黎過揾我巴打就知點解。

烏閪

然後收入真心唔準，可以睇work.ua

法定月薪每周上限40小時(有得補水一個人加個parttime 身份)
稅後60uah 一個鐘(稅前73.2). 1個月平均4.3星期。
老闆要幫供社會保障同軍費，22加1.5% ，實際係時薪90.4，仲有大假廿幾日(呢d有得傾)

上面係講緊最普通員工，有特別技能，例如壽司師傅要稅後16000以上。

先唔講如果咁好賺點解會唔夠資金
Kiev 經濟咁嘅環境要幾多十年先回到本

其實我個人好公開，乜野資料都可以比你，9有祕密咩，只係個個都話我揾水魚，我開住工邊煮邊答緊，有晒ig fb google map 有圖有成品有食評，我都唔知其實你地想要乜資料，當然我真係無可能亦唔識整份財務報表出黎
鋪租，架生，食材，人工，乜野洗費全部都公開得無祕密嫁喎
同埋集資開新鋪係想揾志同道合既人一齊tg慢慢傾，要我舊鋪資料都唔知有乜用，咁你真係想知，你問我實答嫁喎，如果我識咁多財經野就唔會上連燈集資啦。但乜野5年cash flow ，幾時回本，我真係唔識答。

首先我公屋仔，後生唔生性，唔鐘意賺錢儲錢，視錢財如糞土，所以無錢，資金唔多下開左個亭係個唔係幾理想既位，加埋亭仔無水同太細，而家一日三個人開工，但水源同地方所限，無晒位加爐加人。所以想入返市中心開個有水有電人流旺既鋪，而家收入係接近打和1號到而家收鋪，1號蝕，23號賺.45號打和。所以仍然係唔夠資金。
烏克蘭經濟環境係差，但人始終要食野，我鋪頭係走親民價格路線，所以人人食得開心，我做14個鐘都過癮。然後我估(係估嫁，我唔會學d專家9估都話真) 入到鋪，有水有電，我可以做多好多菜式，流動資金多左，我可以船運入貨，減低成本，舖頭有位座同地點好左自然客人會多，咁當然租會貴過而家，人手要多左啦，但幾多年，定幾多個月回本，我真係唔識答你，但如果3萬蚊租，5個人返工，咁我就答到你，一日要有3000蚊營業額。即係一日賣145個手卷或者52個大牛肉飯就回本。

it搵鬼錢咩，果邊project manager 人工先等於香港既junior program level

樓上已report , 屌你老味

我睇新聞話gdp最高行業係it喎，然後我當然唔識啦，但身邊d it朋友個個有樓有車晚晚劈酒唔憂做嫁喎，然後去旅行多過我。

但如果真係唔做it 咪開酒吧囉。

我都嚇一跳，咁既相都揾到，9成9變態

BAM

不過我唔應該用香港角度睇既，我只可以話，全世界it都算係果個國家屬於搵到下錢既行業，但如果你想係想搵錢，烏克蘭一定唔係相對好既地區。

哈哈哈

btw，樓主我認真睇左你份proposal, 你起碼要分幾個phase ，話比人知你每個階段做啲咩，chart圖，大量公開既數據，同埋你40萬投資同人地80萬投資股份仲要少過你真係死症，同埋你連幾耐可以回本你都比唔到人，真係好難吸引人投資，你如果冇客咁點？你有咩plan b plan c 甚至plan d？

好明顯我係尋夢多過為揾錢啦

真心唔識整圖，我真係唔係財經人，但我真心想問，如果apple 無客咁點，麥當勞kfc無客咁點，無客就緊係蝕囉，所以先想入舖轉市中心，我真心唔識無客會點，即係絕症無得醫會點，死囉。btw，會試下整理下，試下整圖表，thx

關於40萬到，所以我所剩收入會再放返入公司，填到82萬為止。如果唔得，咁就計返比例啦，我無所謂

。。。。你講呢句我真係有啲驚訝，冇客既話係應該諗新product, 係邊方面減開支，邊到做宣傳吸引人流，你會搞啲話動去收新客，而唔係一句等死對投資者咁不負責任，好老實講，就咁睇你講都知你冇咩經驗，10萬都可能仲有機會籌到，80萬真係好難，所以巴打你都係靠自己喇，俾得80萬你都係想搵錢啫，冇人會俾80萬你去做尋夢既生意，80萬係香港搞都搞到，仲要烏克蘭經濟差，政局唔穩。

捐錢比你尋夢

咁你個夢係乜咁偉大
人哋有咩原因要大拿拿掉幾十萬出嚟幫你完夢

樓豬你咁嘅態度搞一世都唔會成功

但日本野唔係賣到周街到係? 佢地好興食壽司 就連落pub都係sushi

樓主一句唔識做唔到 連基本圖表都唔肯做
不如拎返十萬八萬俾brian cha學下推銷技巧先啦

btw我見佢地月gdp先2600美金，真係會有咁多人食得起咁貴既日本野咩

佢地賣到一街都係既係烏克蘭式壽司，對日本其他食物同真日本壽司都係接近無認知

唔好意思，我明啦，原來你係指新菜，cut人，落廣告，咁呢d正常情況都一定會做，唔係等絕症先做，誤會左，誤會左。然後政局其實無乜唔穩定，香港應該仲大鍋。尋夢係我形容得唔好，做生意當然要賺錢，我指係賺錢得黎有意義，推廣下真日式食物，介紹下亞洲菜唔係用四方紙盒，亦唔係乜9都用鑊炒(佢哋係煎) 我指既夢想係令佢哋學識享受日本其他菜式，仍至推廣真正亞洲菜，粵菜。而唔係食變種亞洲菜，呢個目標係我夢想或理想

做真心食品，唔做假，唔呃人，唔吹水。就係咁簡單，偉大唔敢講，但想試一試。人哋咩原因我真係唔知，我有咁需求，想睇下有無人有同樣理想試下姐，我就唔會話賺硬，只係覺得有得做。

邊夠你地玩，認真時比a吊，調皮時比b 吊，有文有路時比c吊，無厘頭又比d 吊，個個好似好識，我先黎請教一下，200個post 個上上面個巴打真心比意見，我真係有聽，不如你又鬧一鬧我個態度，我都真係有心改。

所以包裝幾撚緊要，咁就又幫佢袋個客。

有冇諗過人哋鍾意「假」亞洲菜嘅原因係因為迎合當地人口味?
例如日本咖喱比正宗咖哩甜
歐洲嘅亞洲菜係咪都落花生青檸等等
以英國為例
垃圾如wagamama 可以做到亞洲菜嘅龍頭大佬之一
借問聲你認為正宗正洲菜喺Kiev有得做嘅理據係乜呢

真心，我賣一個飯團🍙係45-59uah ，麥當勞時薪係60到65， 正常人係食得起，然後gdp係面數，我記得cnn定唔知bbc都講過，ukraine 有40%經濟係地下進行。其實黎過就知市中心d人好有錢。
又btw ，唔信都無計，我賣189uah個120g牛肉既牛肉飯都日日有人買，我個區遠離左有錢人區域。

當然佢哋係為左迎合口味，而我舖頭特式就係真日本口味，日日有客揸車黎食，日日有人讚就知道自己方向無錯，連個staff都話之前做幾間食市，都好少有人食完會讚。唔係話自己叻，只係想賣傳統口味。一定有人鐘意有人唔鐘意，好似ios 同android 咁姐。我好簡單，就係用料新鮮，優質，簡單，好食，真正日本口味。呢個係我賣點，亦係我堅持。

呢啲集資都聽得多 見就真係第一次

我都係第一次比人吊到飛天

烏克蘭人好L窮，食唔起
一個月得三四千人工

我賣緊啦，189uah個飯都有人買

我kiev有當地朋友 問下佢試過未先 我朋友講過佢地多數好慳自己煮 一般人月入大約500usd

無錢要人籌錢俾你搞生意

500usd算正常全職收入，但你朋友應該開心過99%香港人

無血都要人捐血啦

人血饅頭唔係咁食
做翻扯皮條啦

好佩服樓豬個proposal
同當年韓國魚計畫係高雄起機場一樣咁出色

個問題係而家你問人借錢，你唔識你咪要學識囉。至少話俾人知啲錢會用去邊幾時有回報回報率係幾多

你依家向一班唔係烏克蘭嘅人借錢所有嘢更加要透明啦

你一句我真係唔識答就要人借800,000俾你，俾人感覺似倒錢落海多過投資

最後我諗唔通點解人哋投資800,000而你得338,000, 你嘅股份會係50.4%，你可以後期供股去攞返多啲比例。

最痴線唔係夾大份無得話事
最痴線係賺左既要先養樓主個邊生活，有淨先放入間舖

我其實個人比較直，真係唔想9up ，你銀行存款就知幾厘回報率我都明，我賣飯團我點知我下個月賣000定2000個姐，我點計姐，唔通我斷估新鋪賣到5000個就5000個咩，係都要迫我作個回報率，真係唔明。。。咁我籌8千萬，放定期，9厘息，稅後7.2厘回報率，每3個月派息囉。

排10蚊

唔係咁意思喎，我講清楚先。
當賺錢1萬我得5001，股東得4999
我交租我係用自己錢3000，有剩2001我會供返入公司喎，公司到,我出糧最低薪金1700一個月係法律要求ceo算係員工，要出糧交稅，你地有需要既話，我呢1700都可以放返入公司。

多謝

仲有，我keep50.1股份，錢我可以唔拎50.1，
夠交租夠食飯我就好開心，我keep 50.1股份，係唔想做戲咁間公司都比埋人，或者無啦啦變左中資，或者變左西餐。話晒係慘過食屎咁一步一步挨出黎。

唔知有無 on9 仔會中伏呢？

唔該睇返#231 thx

你盤生意係掂嘅，應該資金充裕，點解要集資嘅？

你話想發大嚟搞，咁你第一間舖都唔成功無錢賺，點解要開第二間舖？

基本生活開支定基本營運開支呀
你連呢d都未攪清楚，點說服人

起碼佢要比佢第一間舖盤數我哋睇，仲要假設佢無做假數。

烏克蘭查冊搵唔到姓 Leung 既人

間鋪(好似係)

佢缺乏資金原因係乜？佢無交代到喎

咁快手

大家夾廿萬燒蠔

即係你間舖嘅生意唔夠你交租食飯啦，你就想搵水魚養你、藉口用入股你盤無錢賺嘅生意，係咪？

唔識睇俄文，唔明

樓主

OK，YOU WIN

基本營運開支都唔夠既話，果個月就蝕錢啦，咁邊會分錢呀？

我自己租間屋我自己交租，又點食到你地d資金。

咁當果個月賺1萬先有錢分姐，我分5001.交租3000，然後供返2001入公司
如果賺100，我得50.1蚊，我自己生活費自己嘔。
再唔係，我跟返夾錢比例分少d我都無所謂，總之公司做得到，遲早賺錢，留係烏克蘭開開心心就得。

仲有都未正式決定到幾耐先派息分錢。
總之錢銀乜都有得傾，最緊要我係ceo ，無ceo做無1倍稅率居留權，真係比10間分店我都無撚用。

你盤生意蝕緊錢架喎，入股即係倒錢落鹹水海啦。

做實體店無前途，做網店幫連燈仔搵番d烏克蘭妹脫毒分分鐘仲發

呢題上面答左，一模一樣。
無錢賺因為先天不足出貨到左極限，無位企無位煮，客人等唔到，流失客人，所以想upgrade 。

無錢咪集資囉，個個都資金充裕點解呢個世界有集資呢個字呀？

仲有好撚老實，我真心覺得有得搞，我最多賭埋條撚，但做生意無必賺，有必賺洗撚賭撚都係度同你傾咩。如果我覺得無得做既，更加唔會上黎比你地玩啦，係唔係呀？你估幾十個吊一個好撚易頂呀？

做咩唔借銀行 要受外人玩咁麻煩

吊！
係咪覺得我無聊到要呃9你地呀？
ЄДРПОУ : 43080200

傻仔太多，騙子唔夠駛

憑自己實力

佢走佬，你點追
零風險

無錢賺因為先天不足出貨到左極限，無位企無位煮，客人等唔到，流失客人，所以想upgrade 。

客人流失係因為食物質素、價錢太貴、定係出單太慢無耐性等呀？

第一，烏克蘭人應該無咁性急，等一陣唔會躁。

第二，你賣得唔算平掛，烏克蘭人啲消費力又唔算高

第三，烏克蘭人好鍾意食日本嘢咩

我而家(今個月)係夠自己交租食飯買下底褲。

其實唔撚夾咪算，點解一定要諗到咁撚黑暗，係咪回龜得耐，個個都剩係覺得人好似大劣人咁只會呃人？吊我自己拿星，講烏克蘭講左2年，有相有樣有名有姓都要覺得我呃9你地咁，真係癡鬼線。

So?
咁同 Jack Leung 有咩關係？

搵食就行開啦 咁好搵唔搵朋友夾
要係公海搵

做左2年啦，連燈仔(部分)毒到唔敢坐飛機，剩係識屈人扯皮條

自己搵人搞啦 拎出黎把能咩

憑自己實力

22厘，仲要有抵押

咁你比條數我睇，你每個月賺幾多HKD？

烏克蘭人均GPD係USD$2000，人哋一年先搵HKD$16000

諗起龜仙人 av

留名睇水魚

一間鋪仔都搞唔掂 仲叫人科水比佢 擺明就係叫連燈仔幫佢填數啦 我都未計隔空做生意 睇唔到樓主有沒食夾棍呢件事係幾咁戇鳩 即係大家講個信字 我識你老鼠咩 屌

咁應該要轉一轉個思路，比d烏克籣妹黎香港已唔係要個客去烏克籣
做唔成生意就要改變銷售策略嫁喇
當你收同一個價錢包埋條女黎香港每單賺少左，但客路多左點睇都有so

十分認同，做烏克蘭妹嘅中介人

夜晚7點到8點半要等半個鐘到一個鐘，我章魚燒堅持用鐵板燒，每板燒15分鐘。
三個人，2個煮一個收銀。

我間鋪名聲好好，食物質素好高，唔好污辱我得唔得？
價錢算中等，平過買麥當勞🍔
都幾鐘意日本野，但我既日本野無其他人有。

你自己點解唔買多個章魚燒架撐？

樓主個生意思路唔撚得唔夠靈活，做乜生意都死喇，明明連登最多就係毒撚，毒撚最渴求就係女，e個仲要係鬼妹，咁大件餅都唔識食

43080200，我有限公司no.呀。，入去有我全名譯音嫁，有我電話地址呀，係咪要睇身分證對名呀？對撚完你係咪夾錢開舖呀？
So so so ?

或者咁講，你想憑你呢盤有少少錢賺嘅生意再套現，用啲錢去搞其他嘢，不過你盤生意基本上唔值錢。

基本上我比HKD$1000，就希望1年後可以攞返HKD$1500

將心比心，你會唔會借錢俾我係香港做生意，完啦好無

唔係話你無得搞

風險同回報方面都說服唔到大部份人去投資係你盤生意

最後，祝你生意興隆

唉，你地日9日講gdp ，你問下香港有幾多人真係同gdp條數一樣呀？

我鋪頭19080uah
會計3500
電費4500
銀行500
收銀機維護255定275
Card機好僇300定500加佣
公司電話155
食材佔定價35到45%
呢星期平均營業額4000
工人60到70一個鐘
一星期開6或7日，8或9個鐘
自己計啦吊你我真係無數據圖

又想set我入局做扯皮條？

無數據圖自己都懶得整
痴線到

你搵當地香港人圈子好過上黎連登問啦
39唔識7仲要隔山買牛
仲未計連登仔奄尖聲悶又一定唔會幫襯

LON KA VIN

要籌集資金首先證明間鋪係你先啦
問人借錢仲要咁寸

第一真係無位，第二真係無手，第三電得8kw，第四，封9左城ems未開返，船1到3個月呀

毒撚打飛機就叻，敢撚溝女，我做左呢行2年，咪撚扮專家，當年就係信你d冷氣軍師，瀨9晒野

咁我比1000你，出年比1500我有無擔保？有無抵押？有既話我有計呀

根據烏克蘭財政部、獨立經濟調查網站等機構提供的綜合信息來看，烏克蘭首都基輔人均月工資4700-7700格里夫納（約167-275美元），月均也不過是約合人民幣1200-1900元左右，是獨聯體國家當中算低的，像俄羅斯、白羅斯等國的人均都達到了3000多，所以烏克蘭的收入並不算很好。

一日做到4000格里夫納？

咁你最快解決問題嘅方法係去買多個架撐

同埋你太心急套現了，唔肯腳踏實地每日做十幾個鐘，好典型嘅MK仔性格

多謝🙏

其實我上黎係摟吊既，從中學野

又變左係我寸你？
你賴9勁玩查冊，又唔撚識，又so?9 我。
然後叫你睇清楚，又要我證明我自己係我自已。
然後又我寸親你？吊你小學生呀？

大佬你咪睇大陸數據啦，咪玩我啦，法定最低薪金都49xx啦，普通低下階層60，65uah一個鐘呀， 阿姐洗碗都55呀。50學生派傳單都要出車錢，佢揀時間呀，信下人得唔得

信你就on9 我1萬買收息股都有最少5里

我淨係見到 LON KA VIN 呢個名姐

1,整簡單野易被他人複製
2,有無數過新店位置人流流量
3,你人在異國走數股東點撚算
4,80萬太多, 比盡30萬 風險太高
5, 竟然你覺得實work, 就算銀行貴利都要去借

集資仲咁既態度
做人做狗自己諗

咁你咪去收息囉，我又無迫9你

22厘都借？本來袋20，借銀行蝕多2喎

我識atv個袁文傑
又識粉嶺個袁文傑
2個都無仇無怨，請問幾時搞親袁生你呢？

唔好話d人信唔信你
我覺得你想集資就應該搵返當地人去集
事實上如果你走佬 我人係香港 我都唔知點追到你數
先唔講回報 單係風險真係極高

其實個個話你做扯皮條，點解唔真心轉行做扯皮條
當你正正常常鬼妹HG收$1500/hr 1Q，1日1人接5個客，營業額$7500/日，1條女當你做7日換畫，1條女生產力就有$52500，當你好人同條女55分帳自己袋$26250，又當你有良心包埋條女酒店連機票，e加d包月酒店約$8000/30x7=$1866.67，機票來回約$4000，總成本$5866.67，即純利$20283.33每條女，1個月做4條女=$81533.32

我係烏克蘭，如果走你數，你地籌多2萬，我就比人手榴彈掉入屋啦。點走你呀？

30萬做自助型式無服務員，攞高台立食都有得諗，但要揾d 4.5百呎有廚房鋪，真係難過揾pink

咁我叫你做鴨，你會唔會去做鴨？
777 689日日比人叫去屎，都未屎啦。

集資
高風險，又唔知有咩回報
1係妳就借唔到銀行
1係就係想負出小

訓醒再傾，多謝比意見既巴絲。
唔該晒

然後屈我扯皮條果幾個青頭毒撚。
多謝你地做反面教材
希望你地人生越毒越精彩。

只係我有良知
睇唔過眼你起度昆錢

唔關人既事
就算係其他人 我都會咁講

有良知又屈9個有良知既無良知？
網上真係好，任9屈
好彩屈完死得早，如果唔係多多條江都唔夠投

三唔識七
又隔山買牛
你走佬點算

你有良知就唔會起度昆手足
問人拎＄仲咁串

夾錢就免啦,你不如講下你間鋪係邊,
如果有巴打去開玩咪過來聚下囉

你知唔知comma之後要space?

本主題被發現涉及搵水魚，由於本主題內容仍在爭議中，為保留會員討論空間將會暫時保留本主題，但請會員做水魚前三思。

講到咁好賺點解唔益左d 親朋戚友先

搞手只求打個和，大家開開心心

問人拎錢已經咁寸
將來想問佢攞返就

有無諗過專注做單一食物？
而家見你有卷物、飯團、牛飯、章魚燒等等
你見日本人都係專注賣一樣野
咁樣先可以批量入貨，控制成本

你話發大來做可以賣多d野
但食材變壞風險大增
不如做住亭仔睇下咩食物好賣
再諗開一個xx專賣店

Errrr…正宗日本菜?

紅豆軍艦都無

阿偉 係度嗎？

因為佢知道昆唔成喇麻 梗係屌返你 拎返渣沙
賺唔到錢因為鋪面唔夠大 做唔切生意 真係第一次聽
識既笑死人 唔識既真係比你嚇撚死
盲咁影個張相都見唔到有人龍 屌 多人

見佢好眉好貌原來係乞衣
D乞衣乞唔成錢就屌9人
比得少＄又屌

我信你！但可唔可以借幾舊水周轉下，下星期還返一千蚊

Quote返樓主段野先 真心講 樓主唔單止無心做生意
連呃人既誠意都無 衰撚過阿偉 人地都係憑自己實力昆人借錢 所以可以大聲講唔還 你連昆人借錢既實力都無你都係接撚埋啦

條女...

都話啦,人地kickstarter昆人都有video出來show idea先啦,做個ppt+咁的垃圾idea便想昆人800k

看下人地kiev的真正日本餐廳先啦,有圖,有staff,有video,有presentation

嘩好利害,見到任何人都可以在fb開個account便 可以comment到的圖show出來.

連拍下店面+staff+video都沒便想食你800k

人地kiev日本餐廳都最少都有拍下個owner張照,你連一張圖都沒

咪係
知唔知點解咁多人肯俾Elon Musk昆？
人地光明正大企出黎同人講，我有個idea, 有得做，俾錢我，會賺
你個ppt, 自己鋪又冇，自己影嘅相又冇，你個樣又冇
集資，誠意呀唔該

仲話可以買起佢

【警告】
本主題被發現涉及商業宣傳，由於本主題內容仍在爭議中，為保留會員討論空間將會暫時保留本主題，但請會員進行任何交易前三思。

呢舖我撑你啦烏克蘭陳友
我都覺得有得搞
加油加油
Btw 鳥克蘭人好鍾意日本野？

我個樣2年前就比人放左上連燈，然後鋪頭ig fb page google map 有我樣，有鋪頭，有地址有電話有菜式有客人，尋晚有巴打連公司查冊都放埋出黎，屋企電話地址全名都公開埋，我一路開工一路覆，問乜都答，然後一堆人未審先判就話我呃9人，一係就連環吊，我啱啱訓醒，一陣會去加返資料落PowerPoint 。

然後唔好意思我真係唔識財經野，咪邊吊邊改邊學，post上黎預左比人吊，但都吊得有理由好嘛？

唔好累埋陳友啦

多日本野，但無真日本野。

既係20年前香港咁

配給一條烏克蘭妹比連燈仔
你想集幾多資都無問題

本身你以前搞介紹烏克蘭囡囡好似都收錢架啦

人在烏克蘭 拎命博幫人溝仔溝女

樓主扯皮條

昆左咁耐都無水魚

你敢唔敢講你而家一日生意額

同而家一個月而家賺幾多？

証明下？

樓主扯皮條

又唔認

成日以為自己可以同tesla facebook大公司睇齊

弱智

武肺經濟差全世界飲食都難做

你個天才就話自己做得掂

諗起之前連登有件ive仔救生員整風扇

蝕晒全家積蓄

仲要避債走路

樓主點解你唔呃左你屋企人比錢你盤必賺生意先？

應該係開四個月已經蝕到仆街

而家就用呢盤狂蝕既生意引水魚

樓主介唔介意講下你學歷？

我係導遊帶人觀光去浦，唔係做中介，亦唔係扯皮條。

係收錢，收導遊費

先唔講成單野真假，
成個ppt都叫人投資，但冇講回報盈利點計

根本你就係乜柒都做唔撚掂

一個當地人人工5000-6000uah

你租個110000既鋪位咁撚有自信？

計返當地消費地

就等同租香港一個廿幾萬既鋪位賣你d偽日本餐

你知唔知點先養得起咁既鋪租？

我懷疑你基本數學都唔撚識

仙人局

哩啲嘢應該你自己擺出黎

我見好多人都有俾理由你，你講野直就得人地講野直就叫屌？

你問心有人攞份咁嘅proposal問你借錢，你會唔會俾？

樓主

我想你真心望下下面條link

係一個讀ive既連登你既創業故事

佢個結果就係輪晒屋企人身家

最終避債着草人間蒸發

我整左個磁能尿袋，配件係風扇

以下係我對佢其中一個reply:

其實所講既內容係完全識合用起你身上

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

當日整磁能扇條撚頭同樓主一樣

雄心萬丈

但個人就能力低下

眼高手低

基本同樓主相似

新潮文要出現了

被害妄想症

你走佬點追？

睇唔到潛力點解要科水俾你
定你保證去到烏克蘭
有個靚既烏克蘭做我老婆+三餐無憂
Btw，天下無免費午餐

加左圖同相 ，第18頁

天下無免費午餐，

我借你一萬但要送個老婆加三餐無休？

咁又有道理？

我走得去邊？搞咁多野，然後拎著40萬去非洲？

我會慢慢補返資料唔好意思，邊學邊改。

六道仙人2.0

未整好都夠膽叫人投資

你繼續搵你水魚啦
戇鳩先會科水俾你

一個月一間大舖都只要30k租,樓主說要800k

800k我都可以在香港開間日本餐廳啦

最係埋舊鋪 租金幾多 器材成本 人工幾多 每月總生意額 都列出黎 等投資者睇下生意攪唔攪得過
80萬話多唔多話少唔少 最係埋 80萬 用係邊到 都列出黎比人望下有誠意做
而家一睇就知dup 錢落海

政局不穩唔係你覺得係點就係，而係國際點睇呢個國家

我見你知道銀行借錢要22厘，但冇sense去了解點解會咁高，更唔好講國家信用評級以及評級連帶住既野

不如及早收手，費時輸晒自己既錢

師兄係咪賺夠
我都想賺返啲

沒計啦,鬼叫你得個垃圾ppt仲要, 沒details, 沒timeline, 沒roi, 沒project specs,沒planning,沒financials便想要人800k,

人地間真正的日本餐廳有video

有staff

有埋review

你連d basics都沒,人地做得多過你咁多都只是promo間餐廳要人來食

而你是想要我最少10k來invest,連d基本的都做唔好,給錢你真係死得

樓主我有睇哂你既Proposal ,連同你之前既post我都有睇
所以我都認真講我睇法:

1.覺得你極心急, 4個月就想擴充,
坦白講你如果呢個亭都唔能令你自己回到本,
有D 微簿利潤1年多2年, 就要集資, 其實真係令別人錢去賭博,
仲要人地80萬係佔少數而你係多數,更不應該。
樓上各人屌你(除左人身攻擊) 真係無屌錯的。

2. 樓主你之後想搵大舖"發大黎搞", 同樣有人指出睇完都唔知你想煮乜菜式? 你對計劃既菜式有幾多能力呢?

3. 講錢做生意真係講理性, 無論連登呢度集唔集到,集到幾多, 真係當捐錢 比你, 因為就當比人呃左, 大家真係買機票去烏克蘭去追你數咩?
唔係一句你走得去邊咩就無呃人既風險的, 你必須理解呢D人之常情。

4. 樓主你話之前投資左38萬, OK我信你先, 到呢刻 回到幾多本(大概)?
之後既擴大係必須根據你現在是否賺錢而定的。

我好希望樓主係ukraine 生活開心, 生意都做得好, 因為人在外地,特別係非移民熱門地方,一個香港人應該都辛苦的。你返HK 我請你食飯都OK!
但不代表香港人收到1萬蚊就要胡亂投資/扔落大海的,因為612呀 HKWatch ar個d 更緊急都未夠錢。
或者咁講, 樓主你確實需要錢, 就真誠問下巴打有乜交易到(扯皮條個費時回啦)

例如: 有冇優質既食品/飲品可以夾份寄返黎香港?
係Ukraine做反共文宣, 籌錢(合理既金額:材料 車費 食飯等等)
賺返 多少人工?

所以大家咪再屌阿偉
阿偉真係憑實力

收到，我係鋪頭，一陣再回，多謝巴打

唔係咁都信呀？

思維錯晒
樓主係搵人注資，繼續佢既生活
我明既，係烏克蘭日日食囡咁開心，唔想番香港
惟有搵人注資，繼續佢既生活，如果有人願意比錢

為防有巴打唔知, 東歐D壽司/日本野全部都tune到有俄羅斯味
舊舊壽司都會加酸忌廉點嚟食
如果樓主做得正正常常應該都OK
但新客源喺邊度嚟就要樓主再elaborate

見咁多人屌
樓主放心
你之後一定可以發大黎搞

支持你注資 大攪

尋日有巴打提我，中烏有引渡。
而大使館曾經揾過我，所以我會乖一乖。

下下盲目唱反調覺得事實會相反？

你智力有缺憾

預言：

兩年後樓主一身債成世人就走數過日子

樓主記住兩年後望返個post睇下啱唔啱

自欺欺人逃避現實

香港都撈唔掂以為去外國會發達

傻西

踏實返香港做譚仔呀姐啦

無樣無學歷無家底無智力無能力

學人咁撚大諗頭

巴打，有興趣，tg我

點解唔問銀行借？
因為唔想還又唔想負債囉

問連登仔借衰撚左又唔洗還，又唔會比銀行追
掂撚左又唔洗分比連登仔

樓主比我既感覺就係咁

我諗依個世界除左屋企人之外無咩人會打比比條唔識既人做生意，除非潛力好高，但我睇唔出有咩回報

呃左咁耐都無水魚

專心做馬伕啦傻西

我記得佢之前d post都有巴打建議佢賣下當地食品
佢一句姨媽姑姐唔岩食就bam左
講到尾呢個post比人感覺都係搵人供佢係個邊繼續生活
完全說服唔到人，仲未計佢之前好似講過開呢間舖燒佢既錢都燒到七七八八

我都想開鋪大家比錢我開，我都會搞個文化村，快啲磅水

最鍾意睇呢d post，樓主串77，比人撚到仆街

唔識就要學
只能夠話你D管理同計劃好唔掂
你認真D再研究下先

自己錢同公司錢係分開既
唔可以撈埋一齊
你要學學基本會計先

其實唔係你諗咁
代入樓主, 佢就用晒錢, 又想繼續在烏生活, 屌靚女
可以點做? 梗係要搵錢. 找人注資做擋生意
正如佢話佢係烏生活好好, 又正如佢話佢係公屋仔
唔通番香港捱咩

係烏生活咁好 日日屌靚女呀
唔通番香港捱咩

烏克蘭除咗女多之外就無樣嘢好

但烏克蘭啲女仔一有機會就會去波蘭

點解？

波蘭經濟起飛緊
波蘭語對烏克蘭人而言易學
烏克蘭人喺波蘭首3個月可以免簽證工作
所以喺波蘭你會見到好多烏克蘭人女仔搵人埋單

去過波蘭, 旅遊黎講幾安靜
歐洲既環境感覺都有, 但少中國人少shopping個吵雜
南部有個山城, 木屋同老舊酒店都幾有feel

我記得係第2大城既廣場坐下,D靚女睇到我覺得攰
但這些機會......

Feel到你第二個仙人

留名等苦主出現

無諗過穿櫃桶，無諗過用你地d資金生活。
唔好係咁揾位屈。

是撚但啦，又睇下一年，二年後點。

太多唔等駛既資訊
一句有幾多資金 重要過咁多廢話
咩公屋仔 咩唔鐘意借錢 除咗用嚟同老竇老母拎錢時加多啲同情分 係完全冇用

經濟唔係單單一句差就總結
當地貨幣嘅穩定性你睇銀行借你錢要收咁高利息就知好伏
你個ppt就
好似細路仔 空有理想好有熱誠咁話要做（但係現實社會呢啲嘢都係唔值錢）

叫你比Balance睇
唔係話1號賺錢幾多號回本
好多野估估估，又唔熟門路
一個合格既餐廳管理姐
基本入貨supplier
個場點裝修 用咩物料 搵咩人度身訂造
呢啲其實要有概念同熟門路
我都未撚講音響
Sorry 你其實真係咩柒都唔識
唉消防 水電又係
裝修佬玩鳩你幾個月到時你跳樓都唔掂

講白啲
你而家就好似街邊小販終於做到收支平衡
（重點其實只係小販咁既level)
就性幻想要開舖頭做老細
即係如果你富二代好撚多錢慢慢俾你玩
咁其實可以玩

但你咁多嘢多中途出家
咩都唔識（屌你你唔係同我講賣個章魚丸就係識整日本嘢，咁我上YouTube subscribe 啲煮嘢食 channel 肯定係師傅）
一間餐廳基本既數據都冇
（sor 睇你上面講嘅嘢 咩都冇）
就搞集資

係行內人眼中
只係有個好任性嘅小朋友扭計想人幫佢圓夢
（其實都係懶惰嘅一種）

雖然我唔知你以前做過啲咩，但照其他人講，反而你正正經經做扯皮條我可能會投資你，但你搞飲食呢壇嘢我寧願今日all in 借孖展買Tesla 都唔會放落去

你條撚頭四個月都挨唔到

算鳩數吧啦

偷呃拐騙🙈

你咁認真回條 MK

可苦咁認真

好難有投資者
撇除個計劃書做得好唔好
本身烏克蘭嘅政治情況唔太好
我直情當佢係打緊仗嘅國家
就算回報理想都驚d錢走唔到
所以你唯有靠自己